而家d女大學生返學會唔會化妝?

如果返八半都仲化妝
都真係幾有毅力…

中大應該最少人化

有男朋友唔使收兵呀

其實男人係咪真係唔識分 有朋友搽咗唇膏之外乜都冇搞連粉底都冇俾人以為化咗

女同學表示 番8半 番學校用成堂時間去化 然後落堂放學 完

我都想知 有冇巴絲解答下

唔識，教我

我唔識分

曲線讚自己?

邊個讚自己

me
利申 男